好憎扁桃腺發炎

扁桃腺發炎真係令人好困擾
我間唔中就會發炎 好辛苦
我淨係知道飲多d水會有d用
其實都唔知係咪真係有用
次次睇醫生要食兩三個抗生素療程先開始好
又食唔到野講野又痛 嚴重上黎乜都唔做都好痛

有無巴絲都有經驗
認真post 只係想快d好番

自push

Pish

次次都要幾個星期先好得番

聽講可以切除扁桃腺 但免疫力會變到好差

醫生救下我

有無詳情
因為我聽講免疫力會差好多 都一樣會有其他病痛
自己本身已經係潺仔

發緊炎

成日都會 究竟做乜先會發炎

岩岩好返兩日

問醫生啦
真係有得切

我扁桃腺之前成日都發炎
之後入仁安切左扁桃腺
埋單3定4萬
之後就好少好少喉嚨痛

得閒含下白醋 對身體幾好

我都發緊炎。。
我每隔兩三個月就會發炎一次
成日食抗生素

有 第一次發炎係小學三年級
嗰年病到入院
住左差唔多一個星期
日日都痛到食唔到野咁濟
唯獨是食啲凍嘢先舒服啲
醫生都畀我食雪糕
一吞口水就痛到喊
唔吞嘢嗰時就耳仔痛
淨係耳仔痛都痛到瞓唔著
差唔多每晚都要叫姑娘塞止痛藥落patpat（雖然我唔知點解塞嗰度）
瞓著之後又超大鼻鼾聲
因為扁桃體腫到阻住我呼吸
嘈到我阿媽都瞓唔到
之後時不時到宜家20歲都會病發
但就無細個咁嚴重
每次都係靠食抗生素好返

扁桃線發炎真係好撚辛苦

要好小心留意
屋企人以前又係成日發炎
唔知有冇關係得出個扁桃腺癌
小心飲食咪食咁多熱氣野啦

吞口水痛，持續發燒，個喉嚨有d白色野，係咪即係扁桃腺發炎？我斷斷續續幾日都退唔到燒，之前睇醫生佢仲比d咳水，喉糖我，完全冇效

好辛苦，食完退燒藥好少少，之後又發熱

太密的話切吧

扁桃腺發炎中 同感

半年左右就發一次 每次通常都2個星期好
你幾星期有啲耐 真係要逼自己飲水 用飲筒飲咩都好

要食抗生素同消炎藥架

用口呼吸？

我都係 經常發發下炎開始發燒
都試過兩次啱好需要講嘢 講多幾句 第二日失聲

我之前都係咁 近兩年都無發炎
飲水真係work

我都做左切扁桃腺 唔知點解切完之後
口腔上顎位置間唔中起粒粒 過一二日
又無左 唔知有冇巴絲打有同樣經驗
ps 問過醫生 醫生話可能同防腐劑
食物有關 唔知真定假

我又無事喎

早排先發完炎 痛撚到吞口水都想死

唔知關唔關我媽遺傳事
佢以前又係成日發炎 最後切左
我多數黎m前 抵抗力差少少 或者 果排食得多熱氣野 辣野 就會黎料
之後我媽叫我少食辣加多飲水 依家就好似好番啲咁
無咁易發炎
但次次發炎 都一樣痛幾星期 要食兩 三個抗生素療程先會好番
有次最勁睇第四次醫生 話我今次仲唔好 就要做手術切 嚇死我 好彩最後好番

細個要食兩三個月抗生素 食菠蘿都發炎 之後醫生話係扁桃腺增生 做埋個睡眠窒息測試 就決定切 而家好少發炎 又無咩點病

琴日先切完 私家醫院切 睇醫生到約手術 完成埋都唔洗十日 4萬蚊內
切完之後己經3日食粥水 要係咁食抗生素 止痛藥
我反覆性扁桃腺發炎比較勁 平均一個月一次 一次要最小十日先好返 其間係咁發高燒 前前後後病左成年幾 真係頂唔順先切 希望切完真係可以還我健康啦

以前小學有過幾次，痛到喊又排過急症(因為咳到痰已經有血)，如果睇醫生一定要佢開消炎藥同抗生素， 有隻消炎藥係白色藥水， 好結， 嗰隻勁有效， 因為試過唔同醫生講到好嚴重， 醫生就咁開止痛藥 同消炎藥 ，係完全冇效

智慧齒？

我由中學開始，凍親之後就會好容易發炎，近排就極少發炎，近幾年一年一次左右

之後幾日都要著多啲衫、一發現出汗立即抹左佢、飲多啲水、一急屎要立即痾

好多時併發發燒、咳、出黃痰，食啲牛黃解毒片快則一日、慢則五日完全好返

有時會有白色珍珠 同個坑好臭
切左扁脁腺解唔解決到？

切左之後好少病

切左佢啦
我再發多次就去切

我病左4日，係咪喉嚨果d白色野唔退，仲會繼續發燒？
連續3日朝早都燒

用漱口水浪到喉嚨位會無咁易發炎

之前會厭潰瘍 威力拍得住扁腺線發炎食物飲水生不如死

受害者

細個都成日發炎 跟著中醫西醫都叫我切左佢
切左之後冇乜影響 好似仲病少左

小妹都發緊炎 發咗5日唔係好對路 睇埋急症而家住埋院 因為吞咗啲膿落胃搞到有併發症 食乜嘔乜 共勉之啊